[絲打入] 召集所有鍾意古著嘅面孔

有無鍾意vintage既同好

美芝

平到

可惜我入親去到鼻敏感

以前成日去買啊婆恤衫 襯牛仔褸勁vintage
但之後有次冇check清楚，買左件有疑似血漬既乾濕褸 之後就有陰影唔敢再幫襯

留名等睇古著大師兄

血跡

我都好嚴重鼻敏感 所以好少係美芝買

邊到黎㗎

原來絲打都興vintage

唔係想嚇大家 之前聽朋友講係拎死左既人啲衫黎賣所以先咁平
我阿媽都話佢聽過 唔敢買

應該唔是全部都係死人衫
如果唔係美芝買又好撚貴
一係就去日本個時買
D賓賓都好鐘意買美芝
上次去5-6個塞係到 搞到揀唔到衫

巴打亂入
美華氏

美芝有陣up味
太多衫 好難行 多少少人都行唔到

有次睇岩件牛仔褸...
點知發現個袋度有條紅色手繩...
嚇到即刻走人

巴打受唔受
玩開worker style

但好就好在美芝可以講價
同埋有d靚野好貴 但又二手 會勁1516

好不安
我d vintage衫都係係古著店買既多
雖然幾百蚊都幾貴，但乾淨好多
之前試過拉鍊位爛左都幫我免費整

男仔vintage無研究開

紅色手繩咁猛

推

唔是全部
中一兩件都死
我都唔敢幫襯

冬天係軍事/古著/工裝既季節
巴打邊到睇開衫褲